約左個女網友出街，點知搞到好大獲

我係呀池，依家位於旺角警署出面，大家唔好諗多咗，我唔係比人告亦都唔係俾人拉，只係係到等緊一個人，一個網友，叫呀欣，通左訊年幾，最近佢突然間約我，因為我寄左我張相比佢，佢就突然間約我喇，唉，靚仔唔係罪黎既……

我地約左1點鐘太子地鐵站旺角警署果邊等。雖然我返學成日遲到，但講到約女喎，緊撚係準時加早到啦，因為睇定現場環境係點嘛。首先要認熟啲路，萬一約出黎既係肥婆或者豬扒，都立即轉身360保特上身走左去啦。而且約旺角警署等有另一個目的，就係萬一發現佢張相同現實不成正比既話，可以順便去警局告佢不誠實使用電腦，以免日後有人又中伏。

我望一望手機，屌喇星！約1點依家2點都黎緊，人都未見！？

係等既時間我已經悶到不斷玩手機，得閒又望下周圍既靚女，成塊望女石咁企係到，真係等...寂寞到夜深……

講番我點識呀欣先，我有段時間失戀，上網同埋啲交友apps識下人，誤打誤撞又識到呀欣，同佢交流吓大家既近況，而佢知我失戀，都有安慰下我，開解下我，佢有唔開心我都會安慰下佢，傾傾下就熟落左，交換埋whatsapp，不過大家都無用真人icon既，佢就用娜美做icon，我就用配合佢用路飛做我icon，直到一排，佢轉番做真人icon，先發現原來係個靚女黎。所以話呢，我一向投資都好有眼光。然而佢都開始八掛我係點既樣，我就順理成章send張我幅相比佢，傾多兩句之後就約出街喇。

「Hi」突然間我聽到有把女聲，即刻望去後面。

屌！肥婆黎既！！！！！！我當堂呆撚左咁企係到，心入面不斷唸經叫神打救我，當發左場夢乜尻都無發生過。所以話呢，騙徒嘅手法真係層出不窮，網上既野不能盡信！

「er…你係…？」我真係好撚㭍驚，驚一陣同個肥婆行街比fd見到之後恥笑，甚至周圍唱，一陣比人放埋上連登開post就唔好啦。

之後個肥婆乜都無講，就衝埋黎！

我感覺到地面都震震地，地下都開始裂開，你老尾唔係諗住學外國人咁熱情衝過黎攬我呀！？我唔同肥婆攬架！

「鐘鐘！」佢衝左去我後面，攬住位着住橙褲既男仔，個男既仲要比佢攬到雙腳離地，而且攬到實一實，個男既臉色好似唔係幾好咁，可能比佢攬到開始透唔到氣，真係鄧佢可憐，好彩唔係攬我姐，唔係我即刻捉佢入差館告尻佢，不過佢咁大份，夠唔夠力捉佢入去都成問題。無耐果pair情侶就拖著手走左，眼見位男既右眼好似留左滴眼淚，希望聽晚頭條唔會見佢啦。

忽然間有陣人群行過，當中有個女仔行左出黎，企左係警局到，與我相隔幾米。佢望落幾似我網友呀欣，佢拎起電話，我估佢係想打比人，咁岩我電話又響。

欣：「喂，呀池呀？我到左喇，你係邊？」
我：「你望下你既右手邊，就會見到我。」
佢望到我之後笑左笑，然後收咗線行過黎。
眼前既呀欣高高地，樣就有啲似胡定欣，身材都唔差，一句講哂，靚女。

我打量完條女既上上下下，再大家自我介紹完之後，就開始我地今日既活動，黑暗既開始......

加速

想睇肥婆

橙褲巴

呀欣最後變左肥婆
完

召喚心理時鐘巴打

個頭開得幾好
抽埋橙褲巴水

快撚d

Lm

一開頭啲文筆極似龜頭小嘴 仲以為睇緊肥芝添

呢種文好垃圾

X2

lm

agger

hi Ching

我地一路行一路傾下大家啲野，了解下大家。

欣：「聽你講，你花名叫噴水池，點解既？」

我：「哦，我之前同班fd食飯，飲緊水既時候，佢地無啦啦講笑話，之後我忍唔住笑噴哂啲水出黎，所以有咗依個花名。」

欣聽完之後都笑左笑，之後我都問下佢有無花名。

欣：「之前比人改左個花名叫獅子既英文囉(lion)，勁唔好聽，所以你唔好咁叫我呀，唔係你死硬。」

我問佢個花名點黎，但佢無答到，之後我地一直行，行到去始創中心睇下電話，睇下啲格子櫃，睇完一大輪野之後就出返街行。

行行下見到有班人比幾個警察捉上警車，唔知佢地犯左咩事。

「依，拉人喎。」我同呀欣講，佢聽完之後啤住我。
我指住警車個方向：「拿，你睇下，拉人。」

佢聽完嬲左一嬲，之後就變番正常樣，若無其事咁同我繼續行。行既途中佢叫我幫佢袋住啲野，話太重，之後佢打開左我既背囊，放左袋野入去。其實都唔係好重姐，孭少少野都話重喎真係。

行多兩下，呀欣忽然同我講話玩吓啲遊戲，等個氣氛無咁悶。

欣：「遊戲好簡單，滿足我十個要求，你完成到既話，你話點就點，同我上床都得。」

我心諗咩料，咁益我，同埋事情發展到無啦啦要玩遊，完左仲有下場添，試問又點估得到，我9秒9秒回佢ok，一直諗緊今晚同呀欣上床既情境，依次真係今晚扑野夜唔夜呀。

欣：「好，咁開始遊戲喇。」

我：「怕你呀？」

自問之前都有啲溝女經驗，通常啲女要既野，錢都可以搞得掂，加上我近年投資都算成功，只要佢唔叫我買樓呀飛機果啲太價既野我都搞得掂，今次食硬你！

留名

粉？

文呢？出得一篇？屌

白粉？

樓豬又話出呀妮篇

文呢?

呀池 上完女神上女網友

出文未呀屌你老母

文呢

個袋毒品黎

樓主比人拉左？

年初一要拜年，晏啲再出

屌係老母文呢

欣：「不如食左野先咯，有啲肚餓。」

佢講完之後我都覺得餓餓地，不過我想食左呀欣先多過食野先，話晒岩岩比佢挑逗完，加上佢又靚，唔小心細佬都進下咗升旗禮，好彩著左牛仔褲，表露得無咁明顯。

我：「你想食咩，米線？」

佢點一點頭示意ok，之後我帶左佢去一間老字號，平時食開既米線鋪，係警局隔離。

呀欣一坐底就問我：「你食唔食得辣架？」

其實我平時份人清清淡淡，好少食辣野，辣妹我就食，其他咪搞，始終鍾意原汁原味，所以我既極限只係中辣，仲要食親都要飲成支水，不過為左威比條女睇，老虎蟹都話食得，點知就出事......

呀欣：「我好鍾意食辣野架，但係我又唔係幾食得辣，不如我叫碗大辣既比你啦，我自己叫碗小辣，到時比我試下大辣係點好冇？最多當你滿足到我一個要求。」

佢既然講到咁，咁緊係頂硬上啦。

碗米線黎到之後，聞到陣味已經連眼水都標埋，明明唔食得辣都叫咁辣，依次真係捉蟲。

欣：「試下先，唔，好食喎。」呀欣試完我碗大辣既湯之後面不改容，睇黎佢真係好食得辣......

我食粒賴尿牛丸果陣，都辣到仆街，黎緊仲有一大碗大辣米線，都唔知點搞......

我一路食，一路流哂鼻水眼水，個嘴辣到無哂感覺，好撚辣呀！！！

我望向隔離既呀欣，佢好似無乜野咁，相反我就好大獲野，我好想放棄唔食，因為我真係頂唔順，而且仲要有啲急屎既感覺，睇黎之前睇杜汶澤套戲食辣野食到賴屎係真，希望一陣唔好發生係我身上......

推

樓主有新故 留名

加速啦

唔記得講，依個故係訓醒發現上左女神既外傳黎，當中有少少劇情牽連到之前個故仔到，呀妮都會係依個故到出場，同埋出文有啲慢，希望各位巴打絲打多多包容，有咩寫得唔好唔怕講，盡量改，百屌成材

由於碗米線太辣既關係，我已經飲哂支烏龍茶，但碗野仲有成一半......

依一刻我無受到任何刺激，都流哂眼水鼻水口水，未有任何奬勵，都已經咁辛苦，真係問世間辣為何物，直教大辣湯底。

食完碗麵之後，我即刻9秒9埋單，再沖去搵廁所辦一辦大事，呀欣就係店門口到等我，大概幾分鐘後已經我出返去搵呀欣，順便買支凍水解一解辣。

欣：「總算你完成左我一個要求啦，碗野辣唔辣呀？」

我聽完依句發現有啲陰謀，個心寒咗一寒，開始有啲不祥預感，我懷疑條女一早知我唔食得辣。

我：「都幾辣下，下次都係食番清湯算。」

呀欣無理我，繼續向前行，我愈黎愈覺得有啲古怪，直覺話我知條女有啲問題。可惜，愛情係會令人盲目，我唔知點解，我明知條女有古怪，都照繼續陪佢，可能依啲就係犯賤......

行行下呀欣開始同我講下啲電影既劇情，講講下就出事喇。

我同佢唔知點解傾到那些年套戲既劇情，佢忽然間覺得個女主角好幸福，有男主角咁愛佢，咁為佢好，我同佢講戲黎架，唔好諗咁多。之後佢鬧番我無黎幻想，唔識代入喎，慢慢仲嘈起上黎添。

我：「邊得黎咁多依啲愛情故事丫。」

欣：「你份人比啲浪漫得唔得丫，你唔可以代入個角色到架咩，幻想下自己比個男主角背後默默嘅付出有幾幸福。」

我無幻想！？我夠成日幻想av入面個男優係我，幻想自己做六合彩，幻想將你就地正法，幻想呀怡會返黎我既身邊......

我：「算啦，套野都鬼死咁耐，講過第2樣啦」

欣：「唔要呀！我要你做我既柯景騰！」

睇黎佢真係睇套野睇到上哂腦，不過算，同佢玩下角色扮演都無乜所謂。

我：「係既，我既沈佳宜。」

欣：「嘻嘻，不如我地打賭丫。」我感覺到伏味濃...

我：「唔好玩啦...」

欣：「唔得丫，一定要玩，我地玩包剪揼，你輸咗既就要剪光頭，我輸咗既就扎馬尾同你行成日。」

姐係如果佢唔係女既話，我一定話佢on9加白痴，讀過公平理論既都覺得依個規矩好唔公平，你扎馬尾同我行街都算懲罰？不如掉轉丫好冇？

我：「咪玩啦，醫生話我個頭傷咗唔曬得太陽呀，要靠啲頭髮遮住個傷口，你咁做姐係要我死姐。」

當然依啲大話佢聽完都唔會信，完全動搖唔到佢既決心，既然佢玩到咁大，睇黎今日既約會都要終止，我都費事再嘥時間同條女癲。

我諗住求其搵個藉口諗住走咗去，同佢講話屋企伯母比人打擾架，要趕番去拯救我老母，可惜之後既情況發展令我中止咗我既護媽行動......

好奇問下，我係咪寫得好差？

因為見負評幾多下

快啦

幫條女運毒？

追得好辛苦

繼續,追緊

都幾得意既

聽朝再出，早抖咁多位

有啲悶

加油

唔差呀, 俾d信心自己

唔係寫得差
係啲文少左啲

今晚要會夜出文，因為要食飯，望見諒

欣：「你以為你話走就走咩？遊戲開始咗就要玩埋落去。」

我：「唔好玩啦小姐，對腳係我到，我要走你阻止得到咩？」

欣開始奸笑：「一開始可能阻止唔到你，但依家唔同，依家係我話事，我已經放左個炸彈落你背囊到，你唔想死既話，就乖乖地完成埋之後果9個要求，唔係既話，你準備定上天堂啦。」

世估唔到，約個網友會約到個IS出黎，無啦啦隨身帶備個炸彈出街都有，我打開個背囊，發現佢個盒入面真係有個炸彈，而佢又show個控制器出黎，相信佢一禁制我就真係好似唔知邊個講波佬話齋，炸你老味閪呀。

我：「小姐，我同你無冤無仇，做乜要咁搞我呢？」

欣：「你理得我？總之你好快快趣同我猜埋個包剪揼佢。」

事到如今我知道自己無得揀，唯有照佢咁做…

我：「咁你想一盤過定三盤兩勝？」

欣：「一盤過！」

依一刻我個心跳到好撚快，快過保特，因為輸左既話會做光頭王，我又唔係一拳超人，剪光頭黎把鬼咩，我真係唔想變光頭呀！

唔得，我要用心理戰術！

我：「好，我唔怕同你講！剪光頭我驚都未驚過，你夠姜就出包，我出個揼等你！」

欣：「好呀，黎啦，包…剪…揼！」

好嘢！！！！！！依句係由呀欣把口發出既聲音，無錯！我輸左！我出左剪……

欣：「我估到你會博我聽你講出包，所以我出定個揼等你，就算你講真都係打和，點知就比我捉到你偷雞，哈哈哈！」

太古惑喇，呢個女人太古惑喇！！！

寫明係故得唔得呀
clickbait

就係咁，我比佢帶左去髮型鋪到，準備等候發落。

欣：「識做啦。」

我：「我作為男人係有口齒既，絕對唔會走你數。」

講完之後我去左坐底等髮型師過黎，呀欣就坐埋一二邊睇雜誌，睇我剪完為止。

髮型師：「想點剪？」

我：「最靚仔既光頭！」（抄那些年對白）

髮型師：「得！」

首先我比人帶左去洗頭先，洗完之後番黎坐底，開始幫我剷走啲頭髮，佢一路剷，我一路睇住自己啲頭髮慢慢咁剪落黎，望住一條一條頭髮咁跌落地下，我感覺到自己好似一路跌落谷底咁，一步一步漫向黑暗，前方愈黎愈黑，睇黎依條黑暗既路仲有好長好長……

話咁快我個頭光過尹光，我唔敢照鏡望自己個樣。

髮型師：「吹完頭之後洗唔洗幫你gel呀？」

我屌你老母係咪玩野呀？問個光頭既洗唔洗gel頭！？你唔問下啞既人洗唔洗唱番首歌！？

我：「唔洗，有心喇。」

比完錢之後呀欣好開心咁拖住我走咗，出到街硬係唔慣個頭浸浸涼既感覺，睇黎要準備買番頂帽。

唔知點解剪完個光頭之後，呀欣好鬼開心，仲拖住我行，話係奬勵喎，哈！依啲奬勵我先唔稀罕，你老板，搞到我個頭咁，你唔陪我訓番幾晚唔使旨意走！

講就咁講，黎緊都唔知點挨，仲有成8個考驗等緊我……

炸彈都好驚？ 一下掉返個書包比佢，頭也不回就走啦 要爆就一齊死，佢敢？ 唔make sense wo 老友

主角怕死
黎緊主角會諗點甩身，多謝意見

LM

你咁樣對得住啊怡同啊妮咩？

留名 賣飛佛 正皮 指定動作

新讀者留名

原來係呢個故，唔怪得樓主個名咁熟

太浮誇d內容同文筆都
不過post快d

屌 炸彈都講得出
你話係粉都合理啲
一開頭仲以為食辣流哂鼻涕同刷光整到成個道友咁

今晚無文，因為想找返之前啲數，幫之前個故做番好個結尾，望見諒

快

心理時鐘巴打

留名
有冇示意圖

Lm
想睇係咪人妖

我覺得條女係fake佢 假野黎

米線舖係咪川x味 豬軟骨好撚好食

出文啦屌你老味

個故係咪唔出啦？

無啦？

故呢？屌你 比撚錯個正皮你

屌你

橙褲巴打

屌，文呢？？！！

文呀屌

此post已完

樓主係咪比個炸彈炸撚死左呀

完